英國如果真係搞BNO平權，你覺得對香港人係好事咩？

或者我睇法同好多人唔同

我覺得如果BNO真係平權，香港就會玩完

手持BNO既都係97前出世，但今次反送中企最前既好多係97後出世

BNO一旦平權，就會令部份人多咗個逃生門，然後香港人就會分為有得走同冇得走兩批，試問仲點會團結抗敵

難得今場運動慢慢建立到香港人既identity，開始明白大家係命運共同體，有好深刻既集體回憶，並且一齊為呢一個地方付出

一旦BNO升格做BC，隨時大量人選擇移民

所有幫手推動緊既人，你地忍心掉低班後生自己走佬咩？佢地仲點樣面對中共壓逼？好自私呀你地

利申：有BNO，一早已過期，都唔諗住續

仲有比人拉咗個班義士，分分鐘移民都唔撚得

唉

新一代真。香港人嘅父母97前已經喺香港，所以佢地可以跟埋過去，剩翻無能力走嘅人都係腥港人，所以無所謂

有逃生門 = 仲點團結抗敵

我估
多數人有逃生門就會心散
少數人有逃生門更加會無顧慮去衝

我身邊有朋友係老豆老母特登唔拎

父母係藍絲唔代佢唔係真。香港人

97前但冇bno

其實唔少人有架，好多過咗期但可以去續返

老竇老母愛國撚無拎

IF WE WIN, WE DO IT TOGETHER
IF WE LOSE, WE DO IT TOGETHER TOO

BC HONG KONGER

你好慘

破斧沉舟呀

無退路先會起義....

平權仲難過支爆囉。佢脫歐都脫到一頸血, 鬼得閒理你。

依家十劃都未有一撇講黎做乜？

同埋大家都係香港人坐埋同一條船
點解你咁快已經諗住兄弟會因為一隻未整好既船而跳船
整好架船佢邊個會想走
大家好好相信同珍惜各位兄弟手足

對準政權
不分化不割𥱊

屌你老母啦 係到分化

雙親都無拎啊屌（父香港人） 我係香港出世嘅

仲有好多香港人無錢走架

分化po勿推
利申：BNO一早過晒期，會續但冇諗住移民

咁好笑，我明明係話BNO平完權會分化香港人，唔覺得係好事

然後你話呢個係分化po

自己冇得走又要想人攬炒 呢啲思維一樣自私到不得了 況且BNO平權應該一早就要做 都唔係呢一秒先講 係英國仆街搞個BNO出黎咋

屌你老母又分化00後同上一代人, block 啦

平權還平權
救港還救港

根本冇抵觸, 有bc等於有後門走 抗爭成本改變相低咗
而去到英國嘅香港人亦可以用唔到方法救走冇bno嘅義士

唔同方法*

我早兩年續左，支持平權，道義問題
我唔走同大家戰到分出勝負，贏左會一世住喺度

我意見相反,有本護照係身,講嘢都大聲啲,更加無後顧之憂

如果平權其實香港政府好大獲，突然間多左幾十萬英國公民同佢開拖！

放心 支爆同平權一樣
發生既機率同六合彩一樣

我有bno但我根本冇錢移民

等佢真係平權先再算

啱呀 出唔出嚟抗爭係每個人自己嘅選擇
同BNO平唔平權冇關係
而且英國係應該比英國公民國籍BNO人士
樓主先自私

其實有都未必會想去
唔會話平到權就衝走哂去英國

識人渣bc 都企前線 你民心好咪得

兄弟爬山 各有各爬

有BNO個堆都多都係藍絲，一係中年人，都係唔出黎抗爭個堆，有冇BNO都係兩個平行時空

你講主要分成兩批應該係八十後尾至九十後頭，人數不多

以今時今日既政治氣候嚟講, 你唔係以為個個揸本bno就無論黃絲藍屍奶共離地都有得走下話 美國宜家畀簽證都識玩social media審查喇
後生果批, 隨時都可以酌情處理

就算真係擺上去議程投埋票，都係出年既事

中年人住慣香港先係唔會走個批，見唔見到好多有錢佬都會點流香港？ 明白呢一點就知呢班人住慣左唔會走，除非逼不得已

如果平權，呢班「偽英國」香港人可以更無後顧之憂去爭取民主

私心唔想平權成功益藍絲+同大陸出世嘅人結婚嘅人，希望佢哋留喺香港繼續撐正苦撐大灣區，同照顧佢哋D支那家族

現實嚟講, 平咗權班人絕大多數始終都會繼續響香港生活
如果拎咗BC走就成班走返英國攞福利咁同班支那蝗有乜唔同

我就係話平左權好大部份既人都唔會走，呢班人通常30歲左右，應該有唔少係偽中產，出走英國未必搵得返而家份人工，咁點解會走？貪英國啲稅平？醫療平？歧視少？

平權同香港人團結有衝突咩？
係英國佬欠我哋嘅

我都中咗伏 唔好推依啲垃圾post

依啲垃圾最撚興分化

Bno 平權？ 鬼諗90後果下都5張野了

呢d 天方夜譚ge 事情諗下好啦， 唔好太認真

最關鍵其實係自救... 自救可以包括埋搵人幫拖....

BNO平權要睇實際個policy係點行
理論上可以by descent咁帶一代人, 只要你父母有BC你都可以有, 所以1997前出世既如果平左權有BC佢下一代都會有, 到時大規模移民逃難潮去英國應該好大機會發生

當然冇人想放棄自己既家, 但係2047愈黎愈近都要諗下plan B

我撚係企出嚟啊？

利申：僥倖97年前出咗世

就係因為有逃生門所以先會放心去衝，人哋拉你咪即刻着草囉咁都唔明。

所以要推埋政治庇護同BNO傳下一代

如果被捕當中有Bno 平權係好事喎
唔少朋友加拿大passport都有出黎啦 仲行得好前

鬼叫佢地遲出世未咩
有一批人走到起碼好過 全部都走唔到

你冇牙？葡萄牙？

雖然我都有bno, 但最deserve bno平權嘅人係後生仔，唔係我地班廢中

不過其實又唔洗太擔心，被捕的人台灣一定收，如果仲係蔡英文汁政的話

一個地方如果突然產出好多BC, 而佢哋願意走, 咁佢哋係咪難民?
咁多難民, 係咪已經係人道危機, 迫外國政府落場做真嘢?
有BC嘅人取消咗中國籍, 係香港就有領事保護, 佢哋可以做到嘅嘢都更多。

香港多左幾十萬BC, 仲使走？

即刻一堆英國勢力

點會唔係好事，bno平權，即係英國正式承認聯合聲明失效
亦即係中國失去對香港主權嘅合法性

成班話我至係自私

我如果係自私就直情話要取消BNO，咁就真係焗你抗爭

BNO既出現係歷史問題，大家當然可以爭取平權，但最近咁多人講好明顯同反送中有關 唔係驚運動失敗搵定後路係乜

各有各做，唔會阻止大家做，只係唔覺得做完幫到香港贏呢一仗

魚蛋論

有班人走到 自然可以去到開公司帶埋走唔到既人走

點魚蛋論呀我係有BNO但唔續

有逃生門更加無後顧出黎
没逃生門反而驚俾秋後算帳

咁一早都有唔少香港人有外國護照，有冇開公司帶人走?

BNO有咩待遇係英國內政，聯合聲明係國際條約，兩樣野

如果有一日真係BNO平權但宣佈中共違約，就代表英國唔敢同中共反面但又有輿論壓力要回應

如果有bc我好肯定班人仲搏d

有冇97後妹妹願意跟叔叔去做英國人呀

利申: bc

咪撚屈bno撚
利申bno撚
如果平權，會盡力帶埋冇bno嘅香港人走（97後00後）
同埋會留守到最後一刻，香港係我屋企
同埋有埋後門先可以更加毫無顧慮咁去抗爭

仲逃生門，真係好天真

如果香港人真係戰敗，第日比中共/港共拉咗去之後仲有冇命出返黎都唔知啦大佬

BNO一早就要平權啦

如果有後門 = 更冇顧慮，就唔會有句成語叫破釜沉舟

BNO就收下皮先啦
利申:97後英國公民

BNO一要定要經政治審查轉BC

另一個更好既做法:
叫英國成立一個自治區 俾真香港人過去
申請要俾social media account 要政治審查睇係咪支持民主自由
高質素既人先會支持民主自由 亦可以淘汰d劣質人
自治區同英國其他地方分隔 可以減少對英國本土既影響

問題係有班bno淨係想食人血饅頭

其實就算比BNO人平權
即係都好多廢老可以走
係對大家都唔好

查social media其實係唔多可行，特登製造個假AC又得，亦有人真係唔玩social media

就算有自治區都要諗點照顧post97 同冇拎過BNO班人

BNO平權機率低無可低，首先大部分英國國民都唔會支持，理由其實同每日150單程證一樣，佢地都有民族性，都有自己既利益要維護

dun care abt that
i dun think it will happen

唔會，因為美國國會復會後討論的美國民主及人權法案，保障佐示威者唔會因爲參與示威活動的案底而被拒移民或工作簽證申請。

相反地，違反人道的黑警佢哋成世都唔使旨意離開香港

social media睇過去幾年 只可以del post 冇得坐時光機出post 其實係ok 但唔係唯一凖則
自治區先可救冇BNO既真香港人

又分化 明明好多91~6既人都有出力

你唔想走，好多人想走
做英國二等公民好過入再教育營

有逃生門就更加放
瘋狂握手

咪係

走走走，淨係識走

都未打完場仗就諗定輸咗點算，唔可以贏既？

上一代又係咁，呢一代又係咁

比你就真係個個去咩
講緊離開comfort zone呀
去到唔駛揾食呀？
過到去一定有工開呀？
過到去唔駛買樓呀？
有幾多人會放棄香港份工走過去
中產好多供緊樓
好地地賣哂所有野走去挑戰自己
睇返行得前d人幾多係外國護照都行咁前啦 e.g. 天琦

英國佬比係兜口兜面撳你中共一把

我有bno

但我會繼續出黎

同意
打人即時上國際層次

有逃生門唔等於唔抗爭

國民黨都要避走台灣
平民唔走得?

未有逃生門都出嚟支持我地
你覺得有逃生門佢地會唔出嚟撐咩？
分化撚

平咗都唔會有足夠影響運動嘅人數無啦啦搬去英國，平權只係逃生門，被人拉可以要求引度，一般市民寧願做中國香港人都唔做英國新移民，尤其脫歐後

你要玩分化沒野講

但平權係多一份保障

出左事都可以收留

唔係話平左即走點

而係出左事先走

就算平到權 其實沒乜人會過返英國

香港係我地個家 建基於此

自己屋企俾人搶 就跑 ？

平左權只會令市民沒後顧之憂發聲

分化撚

問心啦，香港有咩好？
你唔做金融業就仲賤過袋底泥
工時長到你每日都只係生存唔係生活
住屋又貴又細
食材又成日俾支那污染

有得走你會唔走？

利申︰有得走一定走

有BNO,但唔會放棄97後

你係外國生活過就知香港係幾好
交通：你係外國買餸煮飯都要搭半個鐘車去超市，啲巴士又唔跟schedule
食：日日食意粉，pizza黎黎去去食到你嘔，香港啲茶記，大排檔你日日食唔同野都得

利申有BNO，但覺得係好事啵，有祖國勢力撐腰壯膽

香港人的軟實力，每個人都係外交官

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

你阿爺係漢奸，你老豆係走狗，你老母係賣國，咁你就係漢奸走狗賣國賊

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

我係英國生活過呀
我好enjoy 呢種平淡既生活

當年本身有機會留低，但衰on9 俾個ex tum 左番黎
唔係既一定唔會番香港

冇可能打開呢個缺口，
英國政府會唔會自製危機俾自己？
人口、就業、福利、教育、住屋，
忽然多咁多外來人，你覺得本地人點諗？
同埋其他英聯邦國家都有好多持有bno既人，
英國係唔會消化到

你諗清楚係要救香港呢撻地方 定係救香港人/核心價值
香港呢撻地方 一日係中國特別行政區 一日都唔會有得救

相反 既然你都識講今次建立左香港人既identity BNO移民 本質上同猶大人diaspora 冇分別
一日有中國 香港人只有移民 將香港文化 思想 價值觀帶走去另一度保育 先係真正保護到香港人identity
咁樣先係反映到兄弟爬山 各自努力 同埋be water
否則其實只係你葡萄有BNO既移到民 而你移唔到 你要全世界都移唔到民 攬炒

不推文回覆

有BNO已續 但唔會移民 唔會放棄香港

至少有幾十萬走得甩先
唔係一定嬴

英國人出名現實，bno換bc一定係有資產或者專業人士。

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

816要撳錢

當共產黨用盡手段，去到存亡之際，有BNO平權既人咪盡帶冇BNO既手足徹離，可能過程好難，但可以作為最後一道逃生門

到時平到權，個個袋住本野出街，俾狗咬可以搵英國佬照

agger